let questions = [
  {
    numb: 1,
    question:
      "Bahasa pemrograman mana yang umumnya digunakan untuk pengembangan aplikasi Android?",
    answer: "Java",
    options: ["Swift", "Java", "Ruby", "PHP", "null"],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Apa yang dimaksud dengan looping dalam pemrograman?",
    answer:
      "Proses mengulang sebuah perintah atau blok kode tertentu beberapa kali",
    options: [
      "Proses mengulang sebuah perintah atau blok kode tertentu beberapa kali",
      "Proses menghentikan eksekusi program",
      "Proses menyimpan data dalam variabel",
      "Proses menggabungkan dua string",
      "null",
    ],
  },
  {
    numb: 3,
    question:
      "Dalam bahasa pemrograman Python, bagaimana cara mendeklarasikan sebuah fungsi?",
    answer: "def myFunction():",
    options: [
      "def myFunction():",
      "function myFunction()",
      "void myFunction()",
      "define myFunction()",
      "null",
    ],
  },
  {
    numb: 4,
    question:
      "Apa yang dimaksud dengan inheritance dalam konsep pemrograman berorientasi objek (OOP)??",
    answer:
      "Kemampuan sebuah kelas untuk mewarisi sifat atau method dari kelas lain",
    options: [
      "Membuat objek baru dari sebuah kelas",
      "Kemampuan sebuah kelas untuk mewarisi sifat atau method dari kelas lain",
      "Proses menghapus objek dalam memori",
      "Proses menyimpan data dalam bentuk objek",
      "null",
    ],
  },
  {
    numb: 5,
    question:
      "Apa hasil dari operasi berikut ini dalam bahasa pemrograman C: 5 + 3 * 2?",
    answer: "11",
    options: ["10", "16", "13", "11", "null"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Apa output dari kode berikut ini? console.log(2 + '2');",
    answer: "22",
    options: ["4", "22", "NaN", "undefined", "null"],
  },
  {
    numb: 7,
    question:
      "Manakah cara yang benar untuk mendeklarasikan variabel dalam JavaScript?",
    answer: "var x = 10;",
    options: ["var x = 10;", "dim x = 10;", "let x := 10;", "x -> 10;", "null"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Bagaimana cara membuat fungsi dalam JavaScript?",
    answer: "function myFunction() {}",
    options: [
      "function myFunction {}",
      "function: myFunction() {}",
      "function myFunction() {}",
      "def myFunction() {}",
      "null",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question:
      "Apa output dari kode berikut ini? console.log(typeof undefined);",
    answer: "undefined",
    options: ["object", "undefined", "typeof", "boolean", "null"],
  },
  {
    numb: 10,
    question:
      "Apa yang akan terjadi jika kamu menggunakan === alih-alih == saat membandingkan dua nilai?",
    answer: "Hanya tipe data yang sama yang akan dianggap sama",
    options: [
      "Perbandingan tidak akan berfungsi",
      "Nilai akan secara otomatis dikonversi ke tipe data yang sama sebelum perbandingan",
      "Tipe data akan diabaikan dalam perbandingan",
      "Hanya tipe data yang sama yang akan dianggap sama",
      "null",
    ],
  },
];
